+++
title = "Дніпрожидівськ моммент"
date = "2023-05-17"
author = "Пальма3000"
slug = "dniprozhydivsk-momment"
tags = ["Дніпрожидівськ", "алкашизм", "злочинність", "кулсторі"]
showFullContent = false
readingTime = false
hideComments = false
+++

Одного разу алкаш буянив на вулиці, при цьому усіляко вихвалявся який він крутий та вирішив принизити випадкового перехожого. Перехожий став приводити алкаша до тями пиздюлінами. Алкаш зрозумів, що програє перехожому і як почне верещати *"Та ти знаєш кого я знаю!!?? Я знаю кримінального авторитета, якого тут всі поважають! Я його зараз наберу і тобі гаплик!"*. Перехожий чемно питає в алкаша *"Скажи, як його звуть?"*. Алкаш назвав прізвисько цього кримінального авторитета. Цим поважним кримінальними авторитетом виявився сам випадковий перехожий, який навіть не підозрював, що має такого "алкодруга"... 